屌我係觀塘等叮叮等左好撚耐都未有車反去

好撚火 等左9個字

我一等就等咗18年